支持機票overbook既人幾時支持埋演唱會飛overbook?

d人no show好浪費資源囉
overbook最多咪賠錢/下一場

show會日日有?

咁戲院呢？戲院日日有啦掛

第時你明明book咗戲飛，去到現場就話送返戲院價值價值$80 爆谷俾你，叫你睇下一場，你制唔制？

No show rate 分別係幾多？